請學識無視「好嬲 返工」嘅連登失敗主義嘲諷論調

大家應該唔難察覺，
連登一直都充斥一埋「失敗主義者」/「進步主義者」。

先講結論請無視

佢地只會諷刺運動參與者唔夠激進/唔夠突破/目標唔達一致性。
佢地同時認為，對於極權嘅壓力唔能夠爆發到極致的話，運動等同無效失敗，任何行動係無謂犧牲。

基本上呢類人光譜同共產主義/Utopia冇咩分別。
佢地認為只要全世界人跟佢信念/取態/光譜走，社會就會達到佢地心目中果種完美境界。（例如白票撚，可以將放棄體制推演到完美民主化結局）

相反，當佢地發覺其他社會運動參與者同佢地唔同，佢地會選擇排斥以及連登最叻嘅
「恥笑屌柒自己人，
收窄深化同溫層。」

呢啲就係老生常談嘅「連登仔」同「圍爐」
而大家要明白上連登，唔係勿認真，而係要特別用心。

最少明白幾樣野：

1. 連登並非大台，亦非社會主流意見。
- 所謂大台一早由「每個個體香港人嘅生活習慣，日常大小決策，Decentralised嘅訊息鏈，急速突破嘅政治覺醒以及政治參與度」所取締
- 連登（尤其是熱門）只係香港抗爭元素一小部份
（你自己諗下由上年6月到而家，你被動吸收意見訊息嘅平台多咗幾多？主動嘅又幾多？）

2. 連登主要功能仍然係Forum，為集中收發資訊傳播，包括Fake News

3. 任何活動Post根本並無號召力/行動力/煽動力

- 行動Post提供嘅一早由一個Calendar嘅Event變成一個Reminder

- 點解仲會好似連登一出Post就有行動？

（大家不如逆向思維諗下而家聚得人多嘅原因係咩？係活動？係tg？係每一個Mon緊post而且讀到呢行仲讀緊嘅Mon post狗情報組呀DNGH）

群眾運動唔會散根本因為事情嘅Flow唔係

Event -> People -> Popo

而係

Event -> Popo -> People

Mon post狗

4. To be continue...

無恥自推 1/10

放負 然後唔提供建議

無恥自推2/10

推得起繼續打

自推 3/10

呢種論調必須正視而忽略

同意 就算唔計五毛
本身都一定有幾千隻狗有上連登
未反送中前已經一堆係到用紀律部隊個名食女傾叫雞
大家再係個po到回應一啲樓主提既幾個keywords
只會比人shift focus

自推 4/10

肯肯定每隻狗都上緊
因為佢地唔上連登根本冇地方打發上網時間

Yes, I see you popo.

仲有搶頭幾個comment嘅五毛打 好嬲好嬲

製造netizen influencials一早一部分都係 BOT

大部分

大部分

大家可以留意下咩Post keywords會有五毛秒回

自推 5/10

推

冇人可以光合作用賺錢
唔好傻

agger

樓主清醒人 得閑就屌埋個班浪漫主義上腦個班傻仔

笑左
而家直接叫埋人做「進步撚」

呢個咪就係「冇大台」嘅最大弱點
一班Average/ Below Average Intelligence嘅人居然會以為自己真係有能力「make the right decision」
歷史一路都證明緊「領導」係如何重要
冇「領導」 咪就變成
樓豬三毛
樓豬分化撚
樓豬假膠
樓豬左膠
樓豬失敗主義撚
樓豬冷氣軍師
樓豬Popo
樓豬藍絲
樓豬極端撚
樓豬偽勇武
樓豬散水撚
樓豬送頭撚
樓豬...是撚但啦

都係果句
六月講「冇大台」係一個完全錯嘅方向
你地香港人要諗嘅係
點樣先可以推到啲「有質素」嘅大台出來
2014輸 係因為輸所有大台On9
而唔係輸「有大台」呢個概念

一日出唔到一個有能力嘅大台做「領導」
一日香港都唔會贏到 就係咁簡單
所以港共做得最好就係殺天琦呢支幼苗
基本上三年前已經先贏你地一場關鍵戰役

真

嬲著返工
嬲著交稅
Just fucking chinese

唔係好關事 我追擊開個隻乜po都有

老衲認同

進步主義叫進步撚都幾撚貼切

其實真相真係有狗既時候特別多人

呢個係有政府體制嘅反對派常態啦
不滿嘅人未推翻/完善到體制都會自然跌入呢個Category

所以就係
Popo -> People
People > Popo嘅分別

可憐之人必有可恨之處

香港獨立，唯一出路

凡任何達到可愛前，都必先有其可恨

你攰唔攰

想To be continue之後打
我同意屌浪漫主義同埋認為佢存在

自推6/10

咁你快啲幫手推

咁不過你實際啲唔好做五毛Reply
幫我接落去寫埋屌浪漫主義

推 7/10

推8/10
想寫埋政治本錢同屌浪漫主義
寫撚到自己光譜周圍射

同學懷疑你寫啲野穩陣

咁姐係點？

寫完放返條link入黎

兄弟爬山

帶夠水

推9/10

莫非你係華安

咁樓主點睇孫文的野望
出發點係好 但係無咩alternative
但其實大分引人深思

至於白兵連衛兵mon post狗之流
過往佢地嘅開post模式都係一樣
只不過係主題唔左
但一定係分化 批鬥同路人
提高加入黃圈層次

推10/10

遲啲繼續寫

屌，同佢講你老母死左你係未唔洗返工先

宜家每個post頭幾位基本上都係blocked users，已習慣

前者社會學大於政治
後者純岸鳩

再者，佢地冇嘅「提升」冇約束力
只不過製造多咗輿論

你諗下，「鬥黃」存在響咩層面同同溫層？
你響街獅冇人鬥黃？遊行吹歌/遞下水有冇比人屌？
Popo身邊經過有冇人笑你做咩唔一個化骨棉掌team kill佢地

Typo sor

無視pr公司

重視而忽略

推
香港需要重光派
需要嘅係務實行動

冷嘲熱諷嘅都唔使回應
大台唔係問題 要嘅係有質素嘅

呢啲鬥黃現象永遠都係係連登先有
真心 出到去都係齊心屌狗 叫口號
一次鬥黃都冇
鬥黃嘅人 一係就五毛 一係就拎住社運cv欺世盜名嘅撚樣

實情係 唔屌狗唔嗌口號都冇人會嬲你笑你
即使只係去食個黃店，大家已經存在一個默認

岩呀

體制下暫時見唔到建構/一個「硬大台」掘起嘅可能性
「軟大台」而言的確需要，而且係出現緊

我估8毛多

群眾運動唔會散根本因為事情嘅Flow唔係

Event -> People -> Popo

而係

Event -> Popo -> People

呢個flow應該加入幾個key factor
就會改變局面，運動繼續但警民衝突會減少

呢d post唔會推得起

push

同意
呢堆人好撚煩
淨係識串鳩自己友港豬好嬲好嬲
自己捐兩蚊就串同路人捐得一蚊
但其實佢地自己都冇去做啲咩特別既升級行動
啲黑警仲好安然

推
要學識咩叫重視而忽略

失業傻鳩係度葡萄

好有道理

幫你推

推
呢d直接block

精神病？

所以香港畜無得救
到頭黎都係入自己岩聽既post 然後踩低其他人
50步笑百步

精神病？
定唔明咩意思

係 但佢地都未必係50步 可能係150不自知

好正，推po